［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 271

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

！

新po霸

威啦

留名

屌你老母垃圾隊
咪撚踢波啦

大隻有咩用

琴日咪講咗冇用

唔好成日淨係睇 入嚟吹水吖

你同我拗手瓜先

你贏咗又點

笑鳩你

冇意思
我本身連女仔都拗唔贏

熱9

笑撚死
成班垃圾

我想哭 你可以不可以暫時別要睡

還好嗎

陪著我 像最初相識我當時未怕累

係就好

究竟人生有咩意義點解我可以完全冇任何talent

未發掘到姐

練大隻

一樣

死比比去咗邊

發掘左十九年

發現個個都叫我做比狗
明明我係叫比人唔係比狗

潛了

去咗溝仔

咁都召喚到

巴打我同你一樣

發掘咗21年

抵死 成日針對我 報應

屌你即刻出現

我都係啦talent呢啲嘢冇得強求的
特別係冇得同人比
永遠有人叻過你
唯有接受自己

我唔搞gay

掛你

冇人召喚你姐

我係絲

話撚知你搞唔搞gay

我叻的

係大埋叫我比狗

Why

我趕唔走的

想溝了

我不嬲都淨係溝女

一人一個女朋友係床上面做過最癲嘅野

死纏爛打

巧叻

樓主cls

冤魂不散

書又讀唔成 又冇任何興趣 同廢人冇分別

同男朋友共用

個post好正 一陣追

呢個我嚟㗎喎
你一定係我靈魂嘅另一半

你都叫有男朋友 咁都唔係好失敗姐

你講嘢夠直白
有你係度慳好多時間

有幾正 你冇試過咩

CLS公司有冇人

我轉數慢
邏輯唔清晰的

here

好好笑

home office緊
在家痴線

其實係咪大部分連登仔都係咁

高手

係

唔係 呢個po除咗你同我其他都好勁

你唔識溝女

就係見到男朋友事業有成 對比之下 覺得自己係零

我係垃圾

Wfh

學校predict dse得10分 可以疊埋心水做yijin仔

強B醒咗

有雙位數

你轉數唔慢真心

你有男朋友已經贏過好多女仔 明唔明

睇嚟好齊人

yes 我轉數慢d

去毒撚台執返件

慢過你都大把

@笑笑

針了

又恰笑笑

我又join

香港地 大把人有男朋友

斟了

水飲

今晚好爽了

我走了 898

唔好
冇咗你冇樂趣

又可以多p了

你讀神科加fg 50k

呢度好多人都冇

我冇

挽留

我精神科

病人

我得男朋友 冇朋友

朋友冇撚用的

你係典型連登仔有10A

朋友可以傾心事互相扶持

我得朋友

你未講到啲真係勁快嘅人姐

咁唔快都唔等於慢啦

有幾何真係超快

Action please

我識我身邊嘅fd我轉數係慢嗰堆

型

羡慕可唔可以介紹朋友仔比我

攬住唔俾走

另一半更加可以

真

我都想知點解叫你比狗

成日覺得佢會覺得我煩

唔夠實都走到的

好想畀女朋友瘋狂煩住

當你需要佢嘅時候永遠唔出現

最撚實嗰個

有冇我啲肌肉咁實

另一半係好朋友就蠃曬

我都喜

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

到時你就會上連登開po屌你女朋友太煩不過希望巴打早日搵到女朋友

一定的

支持你

唔會的

佢成日叫我早瞓 冇一次做到

總會有個知己既

我之前有聽佢話早瞓的

一點 好早 成日都過左

我攬得實啲

其實我另一半都算係我知己

要夠精神去見佢的

你仲刺激我

咁咪好

我冇話自己快

男人就係咁

大撚把

我一po就諗起你
即刻後悔 sorry

因為我識汪汪汪
仲會咬人

突然又開心返唔知維持到幾耐
可能好似人就死咁 迴光反照

我話你可能唔快但係唔係慢吖

我絲

比狗惡能到

比狗

Lan

姐係唔快

唔好嬲啦

同大家傾完 我都開心返多謝大家

唔快唔慢

見到佢句嘢太自然諗起句歌詞
唔好唔開心啦babe

絲打搞乜 成日夜瞓

玩玩下手機就過

好想恰陣

你又係絲啊

恰

近排掛住睇動漫 睇到天光先訓

不嬲都係架！

就係垃圾

你幾時開始係絲

中間唔好咩

我都有 你追邊套

轉左做藍色姐

冇嘢了其實我我喊完已經決定唔理你tg講嗰句嘢

無嘢突出先唔好

邊句

你哋有tg!

係咩
你唔係雞雞咩

自己估

連登藏絲案 第一季《去一趟德國旅行》

桃子係澳洲留學生，喺當地經識咗同樣都係嚟自香港喺當地留學嘅好朋友小馬， 因為佢哋大家都係同一個宿舍大樓住，只係相隔幾間房，所以成日都會互相佢對方嘅房間度玩。

話說有一日，桃子去咗小馬間房，🍑提議不如同小馬去德國旅行，
喺澳洲留學嘅佢都會喺宿舍度過佢嘅生活，但係佢從來唔覺得悶，但係都想同小馬有啲特別啲嘅回憶。

有一次🍑去咗食飯，嗰日下晝佢去食咗一個好好食嘅雞扒，雞扒炸到好鬆脆入面好嫩滑好多汁好好食，食完之後已經係夜晚八點幾，佢行路返宿舍，雖然附近唔係啲乜嘢荒蕪地方但係都要行十分鐘先返到去。

佢行到去一個公園入面，突然公園嘅街燈都開始熄燈，然後就有個細路女企喺度，但係佢睇唔清楚個樣，只見細路女喊住咁樣，搞到🍑忍唔住想過去攬住佢，行近只係隱約聽到個細路女人講「希望可以有個家」，然後🍑都忍唔住要喊了，點知個細路女愈喊愈淒厲，🍑都覺得不安，跟住🍑擘大眼醒咗望一望手機五點半。

佢覺得係不可思議，亦都開始有少少驚，但係佢唔會俾朋友知道又想搵人陪，所以佢就作個藉口同朋友講話佢一個人喺宿舍瞓覺實在太悶，所以決定搬過去隔離房同佢朋友一齊瞓，有一晚傾偈提議不如去德國旅行。

之後有一日佢為咗準備去德國旅行，開始收拾行李…
嗰日係夜晚嚟，🍑去咗小馬間房，準備去商量行程同埋收拾行裝，知道當地天氣都比較凍佢哋預咗要帶好多件衫過去，所以要預備多少少空間
🍑：唔知過到去有冇雞扒食呢
馬：一日到黑淨係掛住食！
🍑：弊喇，我唔記得攞行李喼，過去攞返先~
馬：乜你咁大意㗎

🍑行返去佢間房入到去突然間覺得有啲急尿，所以佢就推開佢熟悉嘅廁所門，點知一推開，入面漆黑一片唔係平時嘅廁所，係一個好大荒廢咗嘅貨倉有啲殘舊嘅貨櫃同蜘蛛網。
🍑覺得個畫面好熟悉但係又醒唔起係乜嘢特別地方，佢好好奇係呢個地方不斷探索摸索，最後喺一個底層嘅隱蔽地方見到一個殘舊嘅行李喼
🍑：咦，呢個咪我個行李喼點解喺度嘅呢？
於是乎佢就一路埋怨一路打開嚟睇，心諗唔知邊個偷咗佢個行李喼。
幾經辛苦殘舊嘅行李喼同埋拉鍊位終於打開咗，點知佢一打開發現一面全部都係個「死」字， 沾滿血漬仲要一打開就滿瀉曬出嚟，嚇到🍑即刻向後跌咗落地下…
究竟點解會咁？

私聯可恥

好早已經有

係呀

咁我唔理你了

屌我一直以為你係巴

嘩 有故仔睇

歪

This is a dream in a dream

政府幾時先派到$比我
利申：想買相機

驚恰咗起唔返

咁咪有早餐食

吊高你阿媽過海吖我
最hurt嗰句囉

連登故仔台

點解你咁快會知㗎？呢個係真人真事改編！

唔食了

Hunter hunter同火影翻睇

較鬧鐘

篇長文 我淨係留意到有雞扒

是但啦
句句都好hurt

搵人打比我

你ig啦

你所打嘅電話暫時未能接通

我話最hurt嗰句係答緊你上面條問題

樓上打比我

雞扒炸到好鬆脆入面好嫩滑好多汁好好食

唔想星期一啊

要食了

返工唔好咩

宵夜

返工好辛苦啊

Ok

打俾南珠先

咩都唔想做唔想諗

仲以為你會追新番

比個電話嚟

認真Po

你比我

唔辛苦邊得世間財

When?

唔太想追新番火影世界第一

佢cut你線唔聽你電話

0130

你打開個tg
倒數第三四句左右

@leolee05052

對我嚟講做人呢個任務太難 幾時可以完

其實幾時完都得㗎喎 點解我要咁折磨自己

Okay
Ig call u

又係佢

向好個方面睇 起碼你同大家關係好 而且有人賞識你

屌妹做人係好難但係呢個世界好多嘢都仲值得留戀的

Agree I want to quit game too

想食杯麵 食唔食好

發緊癲
個人好撚亂
有冇人可以陪我癲一陣

食

有

Halo my boss

隊weed?

屋企有人
食唔到

想點陪

我尻噏一陣就冇野
唔想再諗

我玩電話玩到手指痛
可以試吓諗我
想像吓個500磅嘅肥西

好恐怖
今晚唔洗瞓啦

隻鬼今晚有冇搵你

好鐘意龜龜啊

其實我唔怕有鬼的

唔瞓同ali同南珠3p

走先
我有鍾意嘅人

但係驚鬼片

要狙擊

呢度d人特別中意狙擊我的

我啱先發夢咋

追住你順便減肥

實係啦
好想飲嘢吖🚬🐋

因為你好狙擊

你減唔到

9c個ig真係好撚正

唔飲了
俾人鬧

南狗個ig都好撚正

Ali個ig都好撚正

例如

想stalk曬大家

歡迎

恰me again

你要減肥去溝仔

But not you

布清

杯me

適量都鬧？

Yes me cup 9 u

咩事

佢會擔心

佢話我唔肥

咁要再增肥了

唔係好事嚟㗎咩

不了

你部電話影相好清

所以唔飲

要增到跑唔郁

你估下我用咩電話

咁仲藍色

呢度大把人同你玩minecraft

不要
要溝仔的

how can u stalk me

但係你跑得郁會追到我

你可以教我點改ip同connect ssh我唔識

Because I m watching you

講笑
佢最正追佢都唔得閒 仲追你？

臭喵

嫌棄我了

好可愛

龜龜可愛d

Nahhhh好鐘意你的

貓係世界上最可愛嘅野
龜第二

佢會咬到我爆曬血

你嫌棄咗了
少魷

狗第一
龜第二

唔緊要

你嫌棄我先的

狗第三

喂我係第一個員工嚟
無情無意

Same

好啦
唔嫌了

全部都可愛！

*義

你唔做野

NOOOOO

excuse me
我有做嘢㗎喎

接受

你唔可愛

朋友

其實excuse me即係叫人借開，人哋借開都係叫做有郁動都係一種運動，所以亦都係exercise me，意思即係為咗我喐一喐

你都唔識我

你cls的

比響喉撚嘈醒

你還好嗎

你唔係？

B

我係

其實我咩動物都中意 唔係昆蟲就得
蛇 守宮都好中意

守宮唔算昆蟲咩

你哋又話鳩噏唔諗嗰啲嘢嘅
而家咪鳩畀你睇
利申：某日中三下晝諗嘅嘢無聊

過黎攬我

咁咪係好意思話我cls

覺得自己成個人都好低質

佢地都好可愛

你認真問？

Yes

木守宮

好啦
升職加人工

其實我笑咗
我有諗過點解跛嘅人唔坐電車車要坐輪椅

有問題咩
蛇都係昆蟲啊應該

因為會平衡唔到

爬蟲類同昆蟲係兩樣野

昆蟲係昆蟲綱 Insecta
佢哋係爬行綱 Reptilia

冇腳支撐

你又真係諗㗎喎

呃

我個腦有少少kick住咗
仲諗緊爬蟲同昆蟲嘅分別

冇野做會諗

仲有一開始就分咗脊椎同節肢動物

昆蟲係所有嘅昆蟲爬蟲係識爬嘅昆蟲

有昆蟲唔識爬嫁咩

截肢即係冇脊椎因為截咗

Creeper炸咗？

攰

係咪得我一個驚d怪驚到關聲玩minecraft

其實想認真咁練畫畫 (二次元嗰啲

下
你唔開聲點知後面有隻嘢嚟緊㗎？

爬蟲係脊椎動物 正名係爬行類
昆蟲係分 頭胸腹三節 有六隻腳 複眼同一對觸角

係掘礦突然聽到Zombie叫好恐怖

我地可以做好朋友

唔知的
有時擰轉身會嚇到成個彈起

笑死

你真係認真答
我啱啱google完
個腦仲諗緊

睇唔過眼

大家都cls的

我諗緊昆蟲係咩意思

截咗肢嗰啲？

今晚早啲瞓

cls

搞唔掂喎

我同fd玩村莊一定要佢地開放炸

feel到你笑咗好耐

笑到好辛苦

算啦唔撚諗啦
總之昆蟲應該靜係指蜜蜂蝴蝶嗰d撚樣啦

上網睇下片
學下啲比例先
同埋要練畫線

我係我班cls朋友入面都係俾人公認最cls嗰個

我係最on9嗰個

我諗起蜜蜂meme屌

原來你鍾意屠殺村民

真係要嚟你間嘢搵你玩

*防炸
我鐘意玩起屋生存

我先係最on9嗰個

我好怕生的

又可以狙擊了

Hypiexl唔係單人
不過你問下嗰啲單身幾十年嗰啲是否習慣

你嗰種唔同的

好快熟我癲的

早啲瞓啦

怕怕

講起比例

真
FCED

我巧好好人的

100/10

上次已經好收斂

Ali上堂啦

咁搞唔掂喎

但係傻的

你都係㗎咋

點啊

好正...

你嗰種係連昆蟲係咩都唔知的

咁不如集中練二頭身嗰啲？

Should be honeybee

係一時撈亂咗姐

我返工好收斂

嗯 我信的

唔好信囉

可以放縱的

遲啲搵埋南珠 ali嗰啲嚟

夾到先啦

都係
我唔係好得閒ks

好想飲gin

我仲要返咁少工

你平時又唔飲

Impossible

Baby

好攰的

知吖冇話咩
睇吓有冇緣

瞓了

早抖

電腦好難畫啊

用手畫一定靚好多！

畫錯咗對耳費事改

以前同電話畫 我都覺得自己好癲

你咁撚多野講 你黎！

港豬ching cu cs gpa >3.8

好想同女神行山之後中招TT

點解個杯麵咁大陣膠味

港豬ching仲屈eng 1上3，math４上5*

我都想

飲可樂定飲水好

ig見人pool

可樂

開咗

我都想飲

我唔係cs

一人一啖
交換唾液

佢話佢三大it gpa>3.8

沖涼會唔會精神啲

會

發現自己真係好撚垃圾

me 女又無，人又蠢

+1!

「讀書須父幹」有幾多真係靠自己讀到大學神科畢業？

今日確診個案新增6宗，累計宗數破百至101宗

我垃圾過你

明天如常上班

唉，at least 大學５件事你有hall, pt,拍拖，上莊，讀書

wfc 口罩升值

me 100m 30s

me小學跑得快過中學

冇成績咩都假
想讀好啲書

u gpa >3

突然發現如果有好多嘢都可以重頭再嚟過就好

你爆4

廢話

你屌過學生妹，人生winner

撚有想過3已經嘔血

如果有好多嘢可以重頭嚟過
我就唔會入間垃圾中學
讀書會叻啲
揾到自己嘅目標

我都有a lot ou fd

因為冇可能

好辛苦的

有邊個唔想唔好嘅嘢重新黎過

寫故事的人可以

見人hku engine hea住過3，me city boy

得翻兩條友

Hi

你哋有冇聽過一個叫做寫故事的人嘅連登user?
聽講只要拜托佢寫你嘅故事，你嘅人生就可以跟住一個完美嘅計劃去行，直到生命嘅盡頭。
當然，呢個世界上冇免費嘅午餐，揾得佢寫嘅話就要付出代價。
無人知個代價係咩，因為揾佢寫人生嘅人已經消失曬。
而寫故事的人亦都成為咗一個都市傳說。

我寧願做shitty仔

今日先聽完

瞓唔著

???

Y? real cu better than fake one

眼訓唔捨得訓

突然想玩灣岸

cu engine no dogs diu

如果我寫故會唔會有人睇

眼瞓要瞓囉

甜故就睇

凜冽時雨同fripside輪流kooo

加甜

比呢度d人搞到我習慣咗四五點先訓
本身1點訓的

如果叫我唔好諗唔開心既事 咁有好多野都唔諗得 個腦可以直接停止運作

你一定係有啲嘢煩緊所以先瞓唔到

煩緊女

真咩
但我諗唔到有咩煩

>>>>>city engine

冇女比我煩
最煩就係on9 9c

早餐食咩
温書
做功課
溝女
疴屎
打機
傾計 夠唔夠

男人天性

分手啦

因為女朋友唔正

分手

全部都係添

有冇人氹小妹瞓

無

有fd喺shitty讀cs讀得好開心

佢走了

望下姐

我想要你ig

咁咪有好多嘢煩囉

潛了，自卑

冇左佢又有d孤獨
有佢又成日jer撚住

ok u find it

如果寫故都可以改變命運就好

鱷魚ching

冇啦冇啦

有女煩好過冇

ptgf可以

冇咩

窮j

如果我嗰日入嘅唔係cu engine就好

你好勁

冇錯

布ching

你會入hsu/ou

要召喚了

你愛上咗佢啦

人地個女朋友永遠都係靚d
都係新鮮感姐

我都想有女煩

Y?

no money to call ptgf la, poor

u private tutorial = rich

ou nursing多女溝

自己做 再call自己

4C+1要成21分

有拖拍咪幾好
9c幾正的

u can private tutor la

你見過？

不了
9c有唐僧

誤人子弟

我個fd best5 20入咗

me too

有相

真人仲柒

你咪做白馬王子拯救佢

🤤🤤🤤🤤仲要佢有口罩已經加分

燉波鐘

白馬王子都拯救靚女啦
點會拯救佢

你收人120/hr?

Real
佢話佢想入poly physio但係失手入咗ou

趁佢唔係度盡情講

去搵

有冇介紹

佢性格幾好呀
我覺得叫做拖得出街

失得噉勁，失東大physio我就信

咁佢都唔係真係咁差

呢樣就不予置評啦我同佢咁熟

cap左圖
聽日篤灰

勉為其難，我要la

你收咗佢錢？

咁仲藍色做乜

咁佢睇av係咪淨係可以望仔

我cap定d對我有利嘅先

fatfat 我教應該開50/hr

佢自己講嘅
當初佢睇唔起我 因為我係普通班嘅垃圾 佢係精英班嘅人

求介紹

狗哥咁多女

臭串八婆 由鳩佢啦

佢都高分過你

Fripside喎
唱炮姐op嗰個
Black bullet op都係佢唱
凜冽時雨係唱unravel嗰個

三失廢青

咪係囉

潛左咁耐去邊

你覺得佢真係好差咩

冇用的

Gchi

我垃圾嚟手ching都嫌小妹廢唔理我

冇 只係根據你嘅回覆作出回應

唔係
講笑姐
佢係幾好嘅

窮

打機

性幻想

手ching掛住佢了

鬥窮

當佢fd又點 咪又係夾埋背後班人笑鳩我

所以話朋友冇撚用 淨係會出賣你

人哋出嚟做嘢fg 30k

有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水（404）

#523 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去屌佢老母lor

佢好靚仔？

你去做警察lor 25k+allowance+housing完勝19nurse

幾好=追得過

ot都唔止啦

隻揪

🚬🚬🚬🚬inspector仲多

留翻比你

唔打你

比我

你唔夠街啲18,19歲囡囡青春

讀得女校都預咗啲人係咁撚樣 個個都淨係會喺背後笑鳩人 慣咗啦

佢bb返黎啦
交翻個波比你

你又係某出名女校？

？

唔想做yijin dog
侮辱我智商

男人咪一撚樣

廢先唔夠我打

做高級dog
鄧pk個位

南dog

追返仲心酸

扭扭下避開晒

屌你咪爆
唔係

旗袍？

都算係嘅 多材多藝

我都想係
我間中學好摺

唔想做中共走狗

我覺得旗袍好核突
d女又唔靚
可能你靚過佢地呢

有冇比狗概念圖 或者形容下

其實旗袍邊度靚
保良局夏季校裙或者其他校服+格仔裙先正

170長腿大波性格好

你未見過啲著旗袍又靚嘅女
不過我覺得OL最靚

識嘢

j左

無良局核突到

你做ol囉

咁能惡都性格好

想睇了

佢怕你鍾意佢咋

好正喎
白雪雪好純潔

唔鍾意惡的

邊有料入名校

乜都唔著仲純潔

浮狗呢啲油頭毒撚 你估我唔知佢咩樣

咪爆

我果間校服最柒 夏季地盤佬咁

我鐘意有著多過冇著

著到啲女好豬

點會啊

冇人問你鐘唔鐘意

我嗰間柒d

跪低求我

我嗰套都係 乜咁啱嘅

讚！

真心 所以打死都著冬季有返條tie

通常靚女會直接讚佢靚女
話佢性格好就知咩料啦

你算數啦

我睇性格多過樣邊似你咁膚淺

我條tie紅色

其實我係你學校啲師妹嚟

我都睇性格多過樣

收皮啦比Dog

但係你睇樣先

嗨師弟

咪扮女人
你條毒撚男人老狗讀女校已經難頂

屌 明明你地有我ig 咪知我校服咩樣

冇問唔講得？

你咪唔好信我真係同你同校

咁你爆啦

我知啊 我咪同你講我嗰件核突d

小妹讀YWGS喎

相認

又變自爆post

我冇你ig

u can find it

禾刀系

Can’t

你stalk人咁勁
慢慢係佢哋ig搵我

Dunno who r u

我就是我
我是阿梅

你喺ig bio打 比人知咗acc
我即刻fol

心情好唔穩定
以前係一日內大上大落 而家係幾個鐘內大上大落

你有留意我喺度講野就知邊個係我
bio自爆曬㗎喇

我target user得一條友
咁嗰個應該係你

follow啦

支持

不了驚fol錯

係咪37 129 230

trytry

Fol錯好柒

我係0 0 0

頹 試瞓 希望唔醒

真係呀？

Sleep is for the weak

🚂

yes I am

其實唔難

得南狗同9c有fol

Weak AF

等我諗下fol唔fol好

唔識

但我搵唔到你

個邊依家都好靜

搵到了

大家都有ig

冇request

你request我

太遲入嚟了

開翻個

我add你

諗下先
同埋肯定你認錯人

而家比

咁我唔request了

嚟啦

你錯失咗一個起底嘅好機會

我唔起人底的

唔信

你想起我底咪follow我

呢啲嘢比9c做

有心未怕遲

我今日第一日入嚟
大家好

我都係

你唔怕我起你底？

信得過你嘛

我有你ig

點解

我都好似揾到你ig

佢地全部起底組嚟

唔知係咪
總知就係呢到嘅人

alli 我tg問你

我都有你Ig

好刺激

c

咁你搵錯人

全部cls的！

錯咩

我嘅線索係10 2xx 6xx

心情大好

早

冇人起到我挨豬

唉。

我好似冇乜瞓過咁 瞓一陣又醒瞓一陣又醒

我起到

大佬

仆街

我就嚟要改你個名

放飯

有咩食

叉燒雙蛋飯

第一眼以為邊到風景圖

多飯丫唔該

你已經比我知咗acc

早你個晨

唔係呀呢個係人哋minecraft video截圖
係咪好似真嘅風景咁？

我都好似知不過唔肯定

光影真係好正

去食早餐啦

今日師傅話我個樣今日睇落好似有煩惱咁

有好多種㗎你慢慢揀

你個叉燒三蛋飯早餐呢？

我今朝食菠蘿油

你咁嘅樣？

離遠睇似吧

想繼續訓

年初四咁嘅樣

咁人哋真係好勁好靚我真係好核突

落街食菠蘿包先再瞓啦

食咩好

建議去冰室食通粉同多¿¿

豬手

唔想落街

我鍾意食嗰啲豬手係好淋痴笠笠嗰啲

我喱邊有千幾隻

@@

落街

不了

大獲...睇唔明

點做到架

同意

呢到有兩隻

我屋企人好似有試過自己整

我要攞去煮

好恐怖啊

攞心事去煮

想試吓武士頭

不斷發惡夢

肚餓了

我都唔明

馬田佢講嘢好正

狗察 不了？

每次係夢境跑都冇力 又慢 好似逃離唔到啲衰野咁

我發現而家你哋個個都唔想落街

你再諗下點解啲數目字係咁樣

其實我喺度有日見到你開始鑽牛角尖
唔知你係咪真係喊緊
真係好想跑過去攬住你
不過當我知道其他人冇乜用冇人可以取到佢我就放棄咗

唔知點解喺夢入面永遠都跑得變慢好似仲盡力點跑都仲喺原地咁樣
就好似整定冇得脫離夢境本身應有嘅情節同埋結局

就好似我個連登藏絲案夢境咁樣

早晨

想喊姐 邊有鑽牛角尖
唔係因為佢而唔開心

要受苦 冇得避

雞扒

上堂完全唔明 但要交asm了

你咁聰明一定ok㗎

聽說故事仲未完不過重點都唔係雞扒

我好蠢的又冇記性

我要多啲雞扒

之前

依家更加miss咗第二堂就完全唔明了